你的容貌就像呼出來的煙圈，在空氣中消散。。。

而我卻像被遺棄的煙頭，永遠被留在煙灰缸內。。。。

不斷吐煙 因她不想去習慣